Justin Bieber都支持香港 大陸狗係咪準備又玻璃心叫人道歉？

等睇14億人要佢道歉

準備跪啦

等到尾

5得閒搞外國勢力 小粉紅抗緊疫

唔反佢了

我睇到差d想屌樓主fake news

讓救護車呢啲咁有美徳嘅事 中共要標榜係暴徒黎㗎嘛 點會比支那人睇到 九成九會河蟹

靠D死鬼佬支持嚟打飛機，又唔見你叫到四大天王出聲撐你

留名等睇del post

2020仲四大天王
過晒氣啦
宜家流行五大訴求吖

del 左😹😹😹

冇呀仲喺度

跪咗啦 條片del咗再po過 死大麻佬

係 入去屌屌佢先